有咩痛得過腳趾尾撞到牆角？

抱能住隻腳指跪左係地下哭緊

Rip...

床板夾春袋

兩邊都撞

冇

點樣可以夾到阿

春袋比大山婆一腳踢爆旦旦

Happy corner 撞枱角

撞到腳趾罅
試過成條罅紫色咁腫起咗

諗起keroro 軍曹

好多年冇撞過
樓主執下屋啦

試過撞甩咗塊肉

個廳熄左燈 摸黑行轉角位一野撞到

咁撚勁

牆角撞床腳

手踭撞到...痛上腦

2隻腳趾尾同時撞到牆角

痛能咗半個月

比人捏住個春袋

利申：撞到冇咗腳趾尾，個次太大力成隻腳趾尾飛咗出嚟，
之後去醫院聯返針

咁啱呀ching

利申：唔識加密 食緊嘢嘅睇車

出智慧齒(兩隻)

行路有冇唔平衡？

腳趾公撞地下